有咩歌詞可以形容肚痛到生不如死？

（無磚）

是早知有今天

早知不應肚痛

bb肚屙 嘔奶消化不良

屌你老母西又屌你老母東

來回地獄又折返人間

連腸胃也翻起，好比吞了洗衣機

浪奔～浪流～萬里滔滔江水永不休

兒夜姨野以夜儀野

哩個係形容經痛

只差一點點

Ohhhh you touch my tralala

好肚痛呀 你晚晚亂食雪糕

你的吻~像龍捲風吹過～

非歌詞 岩岩肚痛到醒左